**CNBC歐洲台（CNBC Europe）**
是[歐洲的財經](../Page/歐洲.md "wikilink")[新聞台之一](../Page/新聞台.md "wikilink")。此頻道於1996年3月開播，是[CNBC頻道的歐洲](../Page/CNBC.md "wikilink")[分公司](../Page/分公司.md "wikilink")，[母公司為](../Page/母公司.md "wikilink")**[NBC環球集團](../Page/NBC環球集團.md "wikilink")**。此頻道節目在[英國](../Page/英國.md "wikilink")[倫敦建立總部及製播中心](../Page/倫敦.md "wikilink")。
[Fleet_Place.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Fleet_Place.jpg "fig:Fleet_Place.jpg")

## CNBC歐洲台節目介紹

### 現行播放節目

CNBC歐洲台在開盤日期間由早上六時至下午一時（按照[中歐時間計算](../Page/中歐時間.md "wikilink")），下午五時至七時及下午八時至八時三十分在英國倫敦現埸直播節目。

一如CNBC美國台一樣，CNBC歐洲台在開盤日期間，螢幕下方都會有跑馬燈提供節目資訊，廣告及歐洲主要股市的交易狀況。指數視窗在電視畫面右下角顯示，提供股市即時價格及商品價格，截至2005年12月16日）。而自2005年12月19日起，由美國台發起的改版，讓CNBC全球三大台都開始改以「天空標」的方式呈現指數

根據2005年EMS調查顯示，CNBC歐洲台是歐洲發展增長率最快的電視台之一，區內超過二億人收看此電視台，使CNBC歐洲台積極發展。

[Category:电视台](../Category/电视台.md "wikilink")